「巨集滑鼠」好撚難明

牌子： tt esport Ventus Z

我淨係想佢自動每十分鐘按左鍵兩下
點解搞幾粒鐘都係按兩下 隔60秒 又按兩下

我set 錯定隻滑鼠做唔到我想要既野？

佢插入最太延遲係60000ms
我要600,000 ms = 10分鐘
所以加左十個60,000ms

有無巴絲救救我

[img]

[quote]牌子： tt esport Ventus Z

我淨係想佢自動每十分鐘按左鍵兩下
點解搞幾粒鐘都係按兩下 隔60秒 又按兩下

我set 錯定隻滑鼠做唔到我想要既野？

佢插入最太延遲係60000ms
我要600,000 ms = 10分鐘
所以加左十個60,000ms

有無巴絲救救我

如果無double click
咁你應該係

60,000ms
1ms
60,000ms
1ms

咁樣喎，令到第2下click好快發生

玩乜撚野 ?

點解可以咁撚複雜 ？
xdotool click --delay 600000 --repeat 2 1

打打下機 出去打command 為咗combo mouse event 我不如人手combo好過

你個軟件好似冇得repeat
定只係我係張圖到搵唔到？

發生咩事 整燈
粒32u4 做mouse, programme佢咪得

蓮蓬mouse